菊梓喬宣傳新歌hashtag「台灣香港」火速刪除仍踩中內地網民玻璃心

新型冠狀病毒肆虐全球，近期亦令中國和國際多方面出現矛盾。好似之前有中國同美國口角，最新就有泰國及中國網民因為「台灣是中國的」而引發網絡口水戰。
本來完全唔關事嘅「星夢一姐」菊梓喬（Hana）亦因講錯嘢而中招，Hana喺社交網站宣傳新歌，但hashtag咗「跨國拍攝」、「台灣香港」，咁就踩著中國網民嘅玻璃心，仲懷疑Hana宣揚「港獨」及「台獨」。雖然Hana火速刪除咗「跨國拍攝」及「台灣香港」hashtag，不過已經太遲，唔少網友已經截左圖。事後唱片公司老闆何哲圖接受傳媒訪間，佢就話Hana都係講MV拍攝地點係香港同台灣，佢一時寫錯，又唔係講得咁清楚，已經即時更正，最後仲叫大家唔好誤會。

中招嘅又點止Hana，憑住泰國BL劇《假偶天成》而喺內地人氣急升嘅泰國男星Bright，亦都因為點讚女友Weeraya轉發嘅文章「武漢病毒實驗室有1,500種物種，包含用來測試疫苗的蝙蝠」而引發中泰網絡大戰。雖然Bright已經道歉，但有網民搵到佢同女朋友兩年前IG打情罵俏嘅互動，Bright讚Weeraya嘅照片「很漂亮像中國女孩」，Weeraya回了一句「What！？」，之後有網民問她穿着風格，佢形容係「台灣女孩喔」。之後中國網民認為佢哋支持台獨，叫佢哋辱華就唔好賺中國錢，仲鬧埋泰皇，掀起中泰罵戰。

做野啦喂

強國人真係on99

TVB

菊梓喬不嬲都係黃

點解大陸有牆保護 仲有咁多小粉紅成日出嚟又要玻璃心碎 牆內唔好咩

根據垃圾星夢要比比鳥跪嘅做法
佢好快跟住跪

門面嘢要做下 身在曹營心在漢
我哋知道佢心底撐港獨台獨就得
好難得港獨台獨都有歌手肯公開撐